固定電線牆釘

有無巴打知依隻固定電線既牆釘邊度有得買?
想買黎整理D牆線
唔知佢正名叫乜
SEARCH完只係見淘寶有
如果香港無得買最後先會揀淘寶

五金鋪大把

THX
咁依舊野叫咩名?
我完全唔知佢正名係咩

香港叫碼仔
五金鋪一定有 唔洗上網買

唔該晒
聽日去五金鋪買
THX 巴打